抑鬱症真係好辛苦

感覺到又準備黎料，好沉好想喊⋯⋯成日好似座睡火山咁，真係好辛苦

及早治療

睇下心理醫生

同路人 我明有幾難頂

做運動

隊草

同人傾，要講！

加油啊 我都有抑鬱成兩年啦

認真一問
有d野講左都解決唔到
可以點
唉屌 唔通日日同自己講
唔好唔開心 唔好諗
我仲可以點
真心就算搵人傾都無人幫到我
唔明點解呀媽要生我出黎

講左解決唔到但係會輕好多
同埋有次講完對方一句就解開左個結
就好似一直跑緊操場跑到好攰
個fd一指突然留意到有個出口咁

明白
共勉之

我控制唔到人地點對我
佢地把口 生係佢地到
又唔係欺凌 純粹佢地講既野
以為我聽唔到定特登講比我聽
我忍左好耐
但忍忍下我驚我會有一日真係頂唔順
Anyway thanks
仲有一樣野
有無咩工可以唔洗對住人類